唔好上山，有狗

岩岩比狗check 完身份證

邊個山啊大佬

太平山或香港仔郊野公園

push

係山上可以打狗

咩山都唔講

#3